杜牙根大+牙套+開刀脫智慧牙 23000

估唔到隻智慧牙搞到隻大牙爛到咁離譜，最估唔到係咁貴咁。
脫牙 5000
杜牙根大+牙套 18000
我覺得好貴，佢又唔係專科醫生，雖然我知個個case唔同但我問過大多數人都係12000-15000，我問姑娘點解咁貴佢話正常價，係我隻牙太麻煩定係個醫生真係收得偏貴呢